[推]英國巴打絲打同我入黎！6/10 利物浦liverpool見！

之前開台推唔到
黎緊 6/10 Liverpool 要人！
上次係man搞得好成功

但係有班手足係上次1/10 既大學廣場做文宣果時 比成大班大陸人踩場當街侮辱 仲要影晒大頭相上微博同wechat篤手足樣出黎
上次喺度人多蝦人少
幫手推比英國手足‼️‼️‼️
希望大家過黎一齊做人鍊 拖下手仔遍地開花！
6/10 見 各位手足！
五大訴求 缺一不可！
光復香港 時代革命！
解散警隊 刻不容緩！

求幫手推